迅雷自動發生錯誤

唔知點解今日用黎dl野
無論邊條link都好
快dl完果陣都會自動停左
然後話發生錯誤自動彈左出去
有冇人知咩事

鬼國野你想點？

支那豬你好
支那豬拜拜

reinstall

疤狗有一隻支那狗
估唔到皇迷都有個支那人
屌你老母綠狗仔